安歷基：既然巴黎能進我們4個，我們就能進他們6個

巴塞主帥安歷基在對陣巴黎的比賽前展望了明天的比賽：“毫無疑問，明天的比賽我們要有耐心。首回合的比分的確有點誇張，但是淘汰賽才進行了一半。我們要通過控制比賽來爭取逆轉比賽的機會。我們必須要在攻防兩端都拿出足夠出色的表現，巴黎也是一個非常強大的對手，明天的比賽肯定不會輕鬆。既然巴黎能進我們4個球，那麼我們能在次回合進他們6個球。我們又不是只有一次在主場大胜對手，因此我們也沒有必要太過擔心，我們要對逆轉晉級充滿信心。我們最近的狀態不錯，我們要爭取在明天的比賽中踢出自己的風格。”

安歷基並不願意透露明天比賽的戰術：“我們進入大名單的這些球員都有可能出場，我們也有很多種戰術可以選擇，我不願意在賽前透露戰術給對方教練。”對於主場的球迷們，安歷基表示：“每一場比賽都需要球迷們製造良好的氛圍，明天的比賽更是如此。我們在場上踢球的球員應該保持冷靜，但是球迷們不需要。魯營球場需要在比賽開始前20分鐘就變得像魔鬼主場一樣。我們需要球迷們不遺餘力地給我們加油。魯營球場不需要變成地獄主場，但是我們的確需要球迷額外的支持，特別是在現在這個時候。”
安歷基重申了他對於球隊晉級的信心：“兩三週前我就相信我們能夠晉級下一輪比賽，我並不關心球隊能否創造歷史，如果球隊不需要一場大逆轉，這是說明球隊首回合比賽踢得非常好。我們現在眼前有一個非常大的挑戰，我們必須拿出職業態度對待這場比賽，我不需要球隊踢出一場最好的比賽，但是球隊必須表現得足夠出色，我們必須踢得更有效率。我對於逆轉晉級依然充滿希望。”
安歷基表示球隊並沒有進行特別的點球訓練：“我無需特別給達史特根進行相關的訓練，他知道面對點球要做的就是把它扑出來。其他的球員也沒有演練點球，因為訓練中罰點球和比賽中是完全不一樣的兩個概念，所以在訓練裡練點球毫無意義。球員們到時候就知道他們是否做好了罰點球的準備了。”
談到目前巴塞球員的狀態，安歷基說：“我對於球員們準備比賽的態度很滿意，美斯是我們的關鍵先生，但是我們需要全隊一起拿到比賽的勝利。”

巴塞反cup到我切碎我龜頭做腸仔粒呀

無謂作出如此承諾，因為足球係圓，乜都有可能。

咁佢點睇都冇講錯既
可以姐

係呀 我聽日可能變做超級撒亞人

推

請找數

撒亞人

以為變做超級撒亞人唔使切

Peter巴打

腸仔粒撒亞人

LM

binc

走數死全家

今晚有幾多個binc post

找數啦撚樣

留名等睇切粒

夠鐘找數啦柒頭